英超｜呼籲球迷咪叫基亞利殊做「維拉柏豪」 香港維拉球迷會恥與周柏豪為伍

早前周柏豪公開表明自己身為中國人而心存感激，加上到親中網媒接受陳百祥訪問一跪再跪，已經公開轉投藍營。雖然現時效力阿士東維拉的中場基亞利殊，皆因與周柏豪樣貌相似，一直在香港被稱為「維拉柏豪」，不過考慮到周柏豪近期「不斷表忠」，香港維拉球迷會亦在網上呼籲球迷，不要再把基亞利殊稱為「維拉柏豪」。

雖然有不少藝人為人仔願意雙膝「跪地」表忠，但好像周柏豪這種一直被小粉紅狙擊，但最終仍然決定跪低的藝人實在不多。周三香港維拉球迷會就在Facebook上發文，呼籲各位球迷不要再將基亞利殊稱為「維拉柏豪」：「真心希望大家唔好再叫佢『維拉柏豪』喇，請叫佢基利殊（基亞利殊） Jack Grealish。」並加上「he is super jack」與「兩個層次」的hashtag。

雖然基亞利殊本身場外生活不算太過檢點，近期更因為兩度被控不小心駕駛罪成，被停牌9個月，至少這位25歲球星未有為錢跪低，作為維拉青訓的他至今仍未有為榮譽以及金錢轉投大球會，而且今季表現漸成熟，於英超上陣12場攻入5球並交出7次助攻，用實力將維拉帶到積分榜的中游位置，表現絕對值得一讚。

各位高枱貴手唔好貼bam圖

支持，推

高抬貴手

香港gay ar 利殊

態度正確

至少這位25歲球星未有為錢跪低，作為維拉青訓的他至今仍未有為榮譽以及金錢轉投大球會

同香港果個比

都無人買，講到自己唔走咁

邊有人bid過
一直都係啲報紙佬喺度瘋狂老吹

bid條撚咩，唔識就咪撚扮識啦on99

咪就係bid條撚囉，成個夏天新聞就多，bid條撚咩

屌你老味，你真係好撚on9
唔識扮識，bid，打機咩撚樣

佢無意離隊咪冇球會submit offer囉

全盛沙維 恩尼斯達 史高斯 傑斯都無人bid過

佢地應該都無人要先死死地留隊

兩年前熱狗出過offer,球員都想走，係維拉唔賣

秒哂班傻閪

英撚有價冇市
維拉冇£100m都唔會放
應該成世都唔洗走

而家咁順
假如最尾有歐霸踢又有人工加
唔走好過走啦

兩年前仲踢緊英冠果時熱刺出40m都唔賣
而家1億可能維拉都要諗諗先

泰

咁真係似吖嘛 艾辛都叫容祖兒啦